大聲叫 “林鄭唔肯做 醫護唔敢做”

支持醫護 請大叫”林鄭唔肯做 醫護唔敢做

愛

讀多D書先出post啦，understand?